係移民公司做緊 你問我答

讀master移民 邊到易啲

點入行？有無底薪？

曼省讀書+買工plan 搵邊間agent穩陣d？
點解有d agent收40萬，有d要80幾萬先埋到單?
分別如何?
Thanks

上網搵 , 有無底薪一啲有一啲無要睇你搵咩公司

一定係歐洲啦

我個份有底薪加佣金,喱行比較睇經驗,收入都係要睇反個個月業績

比較少, 但係最近多左好多人走泥八卦下

你自己有冇諗住移？

2000萬投資移民可以有咩選擇

Fresh grad想入行，但見到唔太請人

Allied health 想走
易唔易

咩國家？加拿大點睇？

暫時無

做一單生意賺幾錢？

選擇好多,睇你自己有無話比較想去邊

美國護照 對台灣移民有無幫助

宜家移民瓦努阿圖要幾錢同幾耐

以家公司啲seminar都取消曬,請人反泥都無野做啦

你有無特別想移民去咩地方?

加拿大同英國

如果投資移民既話,開間150萬既公司開3年 間公司要請兩個台灣人 係台灣坐一年移民監

英國既話,如果你畢業可以有兩年時間搵工,搵到既話 要做5年野再申請入藉

要睇下個客想去邊啲地方,同埋想用咩方法移民,個佣金都唔同

QIIP難唔難？身家meet到。

公司無做瓦努阿圖所以唔清楚

台灣移民係咪拎百五萬，請二個當地人就得？
會唔會睇賺蝕？定開三年唔理賺蝕都得？

無咩幫助 移民去台灣本身都唔難...

歐洲or英語國家

如果master移民台灣易唔易？

得200萬，除左台灣仲可以移去邊？

移民去馬來西亞貴唔貴
最低要咩條件

最近多人選擇去葡萄牙,一來平得泥又有歐盟護照,二來係唔洗坐移民監

警甴申請移民情況如何？

加拿大投資移民係咪好難？

要考葡文?

如果去荷蘭讀master 之後留低搵下工 有無機會拎到居留

多唔多人買工? 有冇留 record? 除左加澳, 美國買工係咪刑事? 怕唔怕之後俾外國政府鋤死?

馬來西亞無得移民,剩係可以移居(MM2H),
要睇你係50歲以上定以下,但係首先你要係個邊開個定期存款戶口
50歲以下既話 首先你要將RM 50 萬入佢地銀行既存款戶口 , 之後拎其中30萬去比個邊銀行幫你做定期,同埋要俾薪資證明 一個月收入要有RM10,000

50歲以上既話 你要將RM 35 萬入佢地銀行既存款戶口 , 之後拎其中15萬去比個邊銀行幫你做定期,同埋要俾薪資證明 一個月收入要有RM10,000

唔知 , 我公司暫時未有警甴話要申請移民

唔洗,你有興趣可以自己去學

台灣既話,如果你畢業好似可以有半年時間搵工,搵到既話 都係做5年野再申請入藉

如果想技術移民做紀律部隊得唔得？
我嚟緊想考海關消防入境救護

或者有咩職業樓主你推薦
我學歴低

難

美國個邊唔熟,公司其他同事搞既

之前有個朋友係香港做護士可以搞到技術移民去台灣

有美國仲諗住去台灣

英國去邊個城市就業機會多啲同買樓平啲
利申：做開設計/ 影視

Master移民澳洲易唔易？系咪剩係得nursing同 IT先得

配偶移民係咪最快嘅移民方法

可以考慮下Manchester

係，我都想

醫生想技術移民去邊好? 有冇suggestion

同問

台灣讀咩科會比較易搵工？

醫生

樓豬唔巧唔理禾

你去加拿大bc省讀bcpnp其下d master program
一畢業就有省提名，之前工都唔洗就有PR

台灣護士一來低人工... 二來同香港workload差唔多
移民台灣有咩優勢？

做工程，邊到最易搵到工

始終鍾意亞洲文化

香港紅磚 理科degree gpa2.49 係咪無可能申請倒讀bc master pnp
基本上都係得Manitoba second degree 做Manitoba pnp 呢個choice?

同問英國有無請管理

唔好住

無移民監？

有冇失敗例子分享？
創業/ 留學洗完筆錢，又移唔到之類

依加移台灣要幾錢

安省 BC省個master 移民比大陸人玩到爛晒

到時又係鬥快爭quota

連加拿大d 19 master 都搶到勁難入

有無做葡萄牙 D7 Visa？
只做買樓移民？

係米好多濕鳩得個問字？
個客直接自己申請同搵你地有咩唔同？

唔係要買價值四百萬港紙物業同第三年考萄文？

有無人真係會想移民日本?

我覺得除非唔洗做野或者有得自己做老闆，如果唔係點頂個工作文化

移民d撚樣係咪全撚部自私仆街 話香港唔撚關我事之後拍下屎忽走人個d 港豬?

可唔可以寫3-5個最多腥趕人想移民嘅地方
我知周圍都係蝗 只係想搵個少啲

外國地大，唔鍾意一個城市就去另一個，無需要申請/ 移民，

即使移民，有d 國家(例如歐盟同英聯邦) 跨國之間有唔同優惠政策，例如有免費醫療保障，學費補貼等，每年英美澳加歐盟之間都有大量移民遷徙，

移民係個人選擇，每個人都應該有選擇自己熱愛既地方居住既權利，只係香港低下層比外國一線國家相互移民難好多倍，你先有移民係自私呢個錯覺

最高中國新移民比例港人熱門移民地如下

星架坡 >>>>>>>>>>>> 美國 > 加拿大 = 澳洲 = 台灣 > 英國

經驗答你，留學移民十個有八個係最終收皮移唔到，一個搵到伴侶移到，一個自己移到

創業移民成功機會較高，不過限武肺前，而家死9 梗

係19 地方加19 master , UT , UBC 未入，其他就...

又幫美國打飛機，住完先再講喇

想移民澳洲/日本
第一步要做啲咩？

留學移嗰班衰咩？係咪讀完書轉working visa之後搵唔到公司續簽？
有朋友去加拿大，讀完拎省提名之後好似得咗

政府運輸officer master
25碎想移民 2層樓
歐美 走去邊到易d?

專業人士(IT RELATED) ,LOCAL MASTER
想移民 澳洲/歐洲/加拿大,有乜野要準備
錢就一定唔夠投資移民
如果係香港 APPLY 國外既工作靠VISA 移民既多唔多人咁做

做建築工程 想技術移民 有咩選擇

女朋友加藉，第一步要做咩

唔識移民都答到你結婚

留學一般衰搵工, 你見一講移民, 班人就會講買工plan (明明買工係犯法)
就知搵工係幾困難

想請問係咪一定要RN
EN受唔受技術移民

有案底係唔係多數唔駛諗移民

同澳洲藉結婚係咪直接攞到居留權，之後坐5年移民監就有澳洲藉？

上網睇加拿大express entry la
你IT 底， 有master
如果唔夠30歲，好大機會成功
基本上有養得起自己既生活費就有PR

2中,仲有一段距離先3
睇黎都真係有機
但佢果度寫係Invitation to Apply
點先會有Invitation搵到工先有?

咁呢啲應該係planning做得唔夠
或者讀錯當地冇需求嘅科
有啲省咪唔洗工簽，留學完，語言pass就有省提名
咁呢類係咪通常冇問題？有冇伏

想移民日本，working holiday揾工轉工簽流程係點？易唔易？

30歲後無專門技能點可以得到工簽？

唔好意思，樓主，借少少位

首先，你要係加拿大移民官網開個account
但要complète profile 你要準備
1. 學歷認證（如果唔係加拿大讀書就要準備呢一樣，同你要搵加拿大指定機構做學歷認證）
2. Ielts general result
之後個網會俾個score你，呢個就係加拿大政府俾你既一個分數（如果你加拿大有兄弟姊妹、讀書、做過野、考法文試等有分加）
你未夠30歲年齡拎爆分，過左30每年扣5分

之後你就等加拿大聯邦政府每個月係呢個pool抽最高分個堆人（入面乜人乜國藉都有），抽中就有ITA
或者，你心儀住BC省/ON省，而個省睇中你（你IT好易被人睇中），俾個省提名你，成個profile即加600分，咁下一次聯邦政府再抽基本上中硬，但有代價，要住係個個省唔搬得（好似5年）

又如果加拿大有公司請你，幫你搞LMIA, profile 又有分加，被抽中又high chance 左

都好多途徑，但以上所講最好就係純粹用自己後生，專業，好英文，有master；加有support到自己既生活費就可以移民

認真想搞自己上網研究下，報定ielts都無死
網上好多教學，加拿大官網都尚算清晰程序易跟

抽中左拎左ITA基本上搞埋d手續野（自己上網搞）就會有PR, 5年內住滿3年入藉

移民係咪有錢人玩意，有錢人係講緊有幾十至一百萬資產人士

萬分感激巴打
即時報IELTS先

IELTS無7以上都唔洗諗

General
考到8777就得
去考電腦啦，易d
General好鬼易

Academic 畢業果陣OVERALL 有7.5但expired左
General 未玩過,邊個難D

Academic 難D吧？

8777易？絲打係尖子

點樣ensure 間野唔係呃人？

最近搵左公司，但佢唔係景鴻 global 呢d大公司
要投資500萬，想自己放心d

拎永居 唔洗葡文
拎葡萄牙護照 = 歐盟護照 要考入籍試
要考葡文架

想問下的加拿大讀書移民，讀緊書果陣要唔要交海外稅？

有無人行直接apply 外國工呢條路？

唔係
Writing speaking 操下就得架啦
Listening 同reading 真心唔難

想問下加拿大配偶移民，有咩要注意，我女朋友係加拿大人，大家都係final year，未結婚，係米一定要係香港註冊，先可以一齊去度加拿大？
另外想問下，大家雙方都未有工作經驗同太多嘅經濟support，會唔會影響到移民申請？

樓主幾錢個月？

得100萬係咪唔洗旨意移到民

諗下用手頭上果100萬，變多60萬出黎
咁就可以移民台灣

Writing 係真心有skill ge, 上YouTube 上網睇下人地點俾分，join 下ielts考試whatsapp group 大家過下料（我無join,聽講好多，因為讀書移民都要考ielts, 好多人都研究緊）
再唔係俾少少錢搵人教下你writing, ielts 考一次都$2xxx,準備好d先去考...
Speaking 唔好怕醜講多d,唔好short answer,見到係鬼考你唔太差勁都會有7
Listening 真心易，你搵d pastpaper就知有幾易
Reading 都好易，同上
建議考電腦試，writing有著數唔使手寫，出成績一個星期度有，仲有唔洗坐咁耐

如果target加拿大既，可以考慮另一個試CELPIP（好似係咁串...), 聞說易過ielts(我未考過唔知）

Academic難d
學歷認證都會搞好耐，最少個半月先到手
有心搞就好plan 下動手啦...

Tg: jumawts

只可以講, 計劃係追唔上變化
留學移民要學生本身非常有毅力同坐言起行先會成功

計過暫時最多得456（唔識法文，當IELTS嗰度攞足分），自己既工種應該好難有省政府提名，係咪好難抽得中？

如果本身得bachelor，垃圾文科， 想讀master轉科
有冇咩科係需求大啲？IT係咪近年好景啲？
喺香港嘅經驗幫助不大？

搭咀
肺炎前lowest cut off 470 or above
肺炎期間佢而家唔抽外國人，抽晒d Canadian exp, tech pilot PNP
個pool最高分抽走晒, cut off應該但會唔會跌到456,就無人知...

另一個試香港好似無得考？
最近好似要菲律賓

你預470先夠啦
依個分應該只會越嚟越高

有架！好似係考評局考～
價錢差唔多
我有聽過有人（唔少大陸人）特登去台灣日本越南考ielts
會高分d...

你邊飯工程？

唉 無端端好難再加到分

一係考好ielts一係讀個master

Builder work

想問台灣技術移民，會計資格係咪只受 HKICPA, 其他地方資格會唔會接受？eg. ACCA, CPA Au.

另如果創業移民，2兄妹申請係唔係要分2份 app, 2 個 business咁申請。。。可唔可以同一盤生意申請到？

台灣開公司都要成百五萬? 3年後是咪點都得?
eg:打返份牛工
計埋3年食住 預幾多? 二百個?

456已經係當IELTS個分攞最多

請唔請人

你做contractor？

Yes

Building我唔熟，不過有時落去civil地盤，眼見華人做contractor比consultant少好多。

美國讀cs related 搵工易唔易?畢業後有幾耐時間搵工? 做tech company要幾年先有綠卡?

巴打係英國做緊civil？
可唔可以分享下點過去？
香港做外資調過去定自己搵？

想問下點先可以移民挪威同芬蘭？

係人都知bno冇可能對移民有幫助
香港收皮既話，如果冇其他護照
本野係幾好用
所以你只能等平權

我做civil consultant

我當年畢業後係香港一間19comsultant，做幾年無謂嘢，加上97，98經濟唔好，香港無景，自己寄信去英國大大小小consultants，問佢地請唔請人。最後有一間小型comsultant(得百幾人，好細下)請我。 做咗一年 ，就轉工 ，跟住每3至六年都轉一次工。

而家間公司 其他部門 有幾個係亞洲嘅office超過嚟。

有法國護照對移民澳洲有無幫助？
已經係澳洲有working visa,點樣轉pr最快？

如果錢唔算好多 但想創業移民歐洲最少要幾錢？
外國學歷會唔會有少少幫助
最想去北歐 如果想移民去芬蘭應該咩途徑

巴打好勁
本身係bc定只係得香港人passport?
可唔可以分享下英國civil野

我去英國個時用bno，因為可以係local council 同國會選舉投票……而且申請work permit時， 處理申請嘅時間比起 用非英國護照係短啲……

其實 好似我呢啲唔喺英國讀大學嘅香港人，我都識一個。

其實我一啲都唔叻 喺香港 做嗰一陣嘢 頭兩年乜都學唔到加上97 98金融風暴 經濟好差冇乜嘢好做 基本上攞啲咁嘅履歷唔使旨意考到牌 橫死掂死 不如出去試一試 嗰陣時開始有互聯網 好多公司都擺自己啲資料上網 又好多consultants有自己嘅網頁 我容易搵到電話地址 可以寄自己份cv過去

我轉幾次工 都係為錢 不過唔好處就係 ice training搞得好差 公司唔係咁多管理經驗畀到我 所以考左mistructe就算 冇心機考mice 對我嚟講冇乜所謂 因為我都係做technical計數嘅嘢 做過幾間所謂大嘅consultants 華人都係做技術同計數多 唔係太多人可以做到管理嘅嘢 當年做grad e嘅時候 manager同我哋成班人講 佢都知考mice 有管理經驗好重要 不過pm有關位就唔多 所有人都要慢慢等 我印像中鬼仔考到mice 都要成五六年

多謝巴打好詳細
你知唔知宜家比當年係咪難去到英國？
有朋友讀完書想留低但發現grad e人工達唔到visa要求
焗住返黎香港

另外，介唔介意私下傾？好似騎劫咗人地個post

我新加入連登，唔知收唔收到你messages……

好似無得pm
有無用開telegram

我無telegram，只有whatsapp……telegram依個名都係舊年我至第一次聽。

我幾個鐘check 下 email，你可以用依個outlook email address搵到我

uk-engineer(at)9look dot com

好似專業移民係去到台灣唔一定要做返護士
(有錯請樓主指正)

可唔可以同一盤生意我唔肯定
但只要你地其中一人拎到
跟住可以用直系親屬（父母）HF151拎
然後你兄弟姊妹就可以依父母用直系拎

上面位社工絲打其實社工都移到民

但當然你要夠年資同有d 專長啦

28歲,HD畢業,文職12-13K
如果想過台灣讀個大學畢業,再返香港做多2年野返返過去申請定居,
想請教下個流程點做

無錢 無專業資格 可以點做
咩地方最易可以拎到working visa去搏下居留權

喺移民公司做有冇得移民

大把人最後番香港 自己諗 仲諗買工 利申加拿大親戚見太多傻仔 你仲要冇得追討 因為你自己都上身

加拿大買工 一世唔洗踏足加拿大 自己諗

唔包省提名 可以apply 炸

冇人收 垃圾U 垃圾GPA 去人哋community college再讀

EN 冇呀唔入流又唔努力讀書 讀RN 先諗啦

英國有nhs, 香港份危疾醫療洗唔洗cut?

人哋screen profile 唔係鳩screen

QS冇牌
係咪冇得走?

你都On9 直接台灣啦 500萬唔包生仔

做左十幾年Electrical engineer 想工作移民邊度最大機會搵到公司請

諗緊台灣/澳洲/英國

唔好諗master 一撚定唔收 你undergrad底都冇點收？諗cert/diploma 用下腦唔該

有冇邊個國家移民冇咁高成本同埋要求冇咁高

master 想㨂IT科
台灣同德國，點㨂？

台灣

Germany need to speak German but better prospect

老老柒柒, 台灣150萬就得
但150萬唔係叫你全部用哂

你開間鋪+請2個人, 捱到3年就得

移到民既大家都係香港人（海外）

去ca bay area住囉
夠曬亞洲

仲要食要住，冇二百幾萬唔好諗

阿媽果邊既屋企人全部係加拿大(首都)，除左我媽係香港，如果我地成家想移民過去有咩辦法，我讀緊大學。

如果同朋友一齊去係咪三百萬 定要分開先得

有150萬，台灣開民宿計唔計數？

如果領證hehe可能150萬得

開民宿好似好多限制，連d台仔都要急住賣

另外150萬買完民宿加裝修，你仲有幾錢剩？

我表達得唔好，有150 萬cash ，其他資產唔變動，諗緊點部署去台灣

我有frd走左去泰國 越南，
講下2線城市移民有咩要求?

得40萬cash 可以借多廿萬

但係台灣而家始終都有啲風險,你都知而家中共成日都想吞併台灣,我怕到時移民咗過去中共真係吞併台灣的話又要再走多次

唔會啦

多人講買工多到痴線

好似一移民加拿大就係買工噤

移民一般講緊最少要加多一個零

點先知一間移民中介信唔信得過

想搵移民中介拎初步advice, target 澳洲/加拿大、大約要幾錢？

利申：一家三口、兩公婆超過30歲、其中一個有degree+cpa

哪有錢

無返幾百萬 應該唔駛諗

應該得台灣 但要求都高咗
要投資開公司 要有實體舖 請本地人

係投資額定資產要求only

過30唔洗諗加拿大 仲要有仔囡

假設係有抗爭相關案底，外國移民局會點睇？

隔離有由我巴(澳洲)，認真專業

至於加拿大就未見有一個係真有心有力又專業既 agent 上連登

btw, 就噤睇你個分數應該兩邊都唔夠分

澳州無本地會計經驗都好難 Cpa 無分加

惡搞野，真心建議你搵個勁既移民律師，唔好上連登聽人9 up

台灣算啦 仲要master都冇個 加拿大冇機

至少等十年 睇你邊樣 嚴重果啲真係未見過

朋友加拿大移台灣

依家就咁硬報UK consultant搵個Engineer/ Senior Engineer工係唔係超難？得MHKIE Civil有冇機會搵到工？係唔係要用work holiday visa/long term assignment再轉英國permanent contract挨5年先有機會？

介唔介意e-mail傾？謝

搵AA移民保加利亞最平要幾錢? 如果自己攪唔攪到?

過去搵條台妹結婚仲好啦

請唔請人？

見到有人放毒講兩句

如果講加拿大﹐好似曼省省提名咁﹐移民重點根本唔係咩Bachelor 或者Master﹐而係一份工作。你有一份"Ongoing employment in Manitoba for 6 months or more with long-termjob offer fromthe same employer" 已經成500分﹐相反你讀到Master先125。MPNP計﹐每次Cutoff都係500幾600分﹐基本上一份工重要過Master。
唔係話學歷唔重要﹐但無學歷既一樣可以靠識玩同識揀移到民。
樓上有個師兄岩﹐依家肺炎搵工真係難左既﹐所以讀書個時最好搵份職前訓練。多既唔好講﹐最少多一個工種可以搵先啦。
我自己就係咁諗﹐去加拿大學飛﹐最後做埋飛行教練﹐都勉強算NOC B級工作黎。你行依條路既﹐想行MPNP又得﹐FED既EE又得﹐睇你想點囉
有興趣搵我﹐TG︰hkpilotca

放埋LINK廢時又比D鳩UP既人話我鳩UP

外國有親人移左民
會唔會易D移埋過去

想去加拿大 搵agent 安排工作比我 一年後行EE及省提名申請PR 但老公25 年前有輕微案底 罰款$1000 我怕去到做年幾平價勞工 到最後先知因為佢 所以我唔批PR
我可以點做😭😭 求方法

Ching點入行？
底薪係咪真係低到得千幾二千蚊？
入行幾耐先開始有客？
d客要周圍ao定真係好多都走上門？
而家人工滿唔滿意

其實香港嘅大學bachelor of psychology 課程係咪係外國好低認受性？

驚既唔好落你老公名
單係家人填佢但移民同單唔填佢
跟住要同IRCC解釋老公點解唔跟埋黎
到你拎左PR,再用PR名義保你老公過去
最少老豆個邊衰左既都唔會燒到你個PR

30歲以下英國working holiday 搏留低

加拿大你搵中介不如我同你傾啦
咪聽班人講咩過30無機
每個移民po都見佢放山埃
香港cpa其實本身加拿大都認既,你睇下會唔會可以係香港就申請到專業移民先。
唔得既你有幾個選擇,一係靠讀書再返工行FSW 或者PNPSW專業移民,一係PNP投資移民。

加拿大
讀完可留3年搵工

最撚簡單啦屌 結婚就得

北歐點睇

老婆有英國passport, 唔係BNO
有兩個10歲以下既女
搞唔搞到一家過去英國？
Thanks.

靠master去德國多唔多成功例子

uk-engineer(at)outlook dot com

想問下如果讀一啲岀名私立大學嘅master 拎唔拎到個兩年post study visa

你要同仔女去英國坐3年移民監

利申：bc 撚

有電牌有冇咩地方加分

去台灣買屋做民宿可行？

係咪要老婆一個過去先？
定可以一齊過去？

唔使，只要你係果度，同時證明到3年內可以賺到錢養家

老婆可以係香港

但呢度話二公婆係intertwined 呀
所以好confuses

把打你試過？有冇話邊類工會好啲

有hkicpa牌若果拎加拿大會計師牌去working holiday再搵工會唔會難?加拿大應該多會計師，技術移民邊條路會快d

簡單D
冇學歷冇技能
幾多錢先走到同埋有咩國家可以去?

點先可以移民日本

同樣問題轉埋英國

老母有葡國護照（澳門人）
但我香港出世同已經過18歲，仲可以申請？

買工風險自己承擔 你老公反而冇事

又上黎搵錢 大家唔好上當 我有朋友中咗招

Post 牌post樣先啦 冇錢開飯想香港人埋單 中介未必做得好不過點都好過你 失業失到傻撚咗上連登想人俾錢你？

應該無加分作用

搞笑咩

仔女唔係可以直接BC 咩？如果老婆BC唔係靠佢parents

加拿大嗰啲有quota ，美國英國又難，仲有邊到移民易又無quota

英國tier 4 轉 tier 2 應該冇quota
campus recruiting 搵唔搵到就睇人

其實最後都係要睇你自己搵唔搵到工

冇錯
英國個policy 其實算係咁，美國煩好多
campus recruiting 已經係差唔多最易攞work visa既一條路

不過好似要指定既公司先做到sponsorship ，一般大公司應該無問題

呢樣野應該大部分國家都係咁，一係公司要有sponsor license 一係就唔駛license 但一堆公司講明唔sponsor
結果分別唔大

可以用呢個list check 下你果行D大公司有冇份

唔係買工 係真工

搵agent 安排工作仲唔係買工 你到時同個官講 agent一定唔洗上身 你可能一世唔使再踏足加拿大

你自己咩年紀咩學歷 點解要請你唔請local 自己諗 我估你答唔到 到時 agent收左錢冇人理你

如果有會計牌
可以選邊度技術移民
分別要坐幾耐移民監

會計一街都係，你係咪好top先

移民一係鬥高分，一係有外國公司請你幫你做工簽

IT 工程 醫學最好
其餘都得

去提子牙可以搞

唔信就算 呢個Agent已經成功幫我身邊六個人申請成功 睇你遇唔遇到啫

等樓主覆我二公婆intertwined 問題 😆

好簡單 茶記 細蓉靚仔扣底
唔係香港人唔會識
鬼佬做唔到囉

over 30 歲，做緊sales, 只有degree,
想去去講英文嘅地方
如澳洲

有冇地方可以讀書移民，重新黎過。
因為做sales, 英文邊夠local人鬥。

移民邊到最平最易

利申, 3x. IT master grad.

冇話唔信自己底花 隔三十年都可以遣返

一世揹住個買工秘密囉

我當你四十幾歲人 做咗咁多年人 用個腦諗一諗 哩個agent 做咁多買工cases 你識嘅都有6個 不停賣工只有幾個後果 個老細賺夠唔做咪冇事 immigration 收緊一查 買工咪exclusion order 好簡單 時晨未到唔代表唔會到 我本身唔想提 等你自己體會 不過我做好心 四十年人生閲歷都睇唔風險 白過 抵俾人賺

據我所知 應該無分top唔top
有牌就有分 無牌就無分
好似台灣有牌就可以技術移民
連公司都唔駛搵
都唔需要係台灣從事相關工作

條友係咁,佢真係黎吹水同打沉所有想移民既人
老老豆豆,外國好多工都唔係講學歷,甚至英文一般都會請,當然待遇會差d。

咩係扣底

Business 會唔會收皮 讀咗BBA 再過去讀埋master

business 太多野雞master program, 睇路

有冇邊間U介紹下 如果係加拿大

top 一定係western Ontario

巴打你都諗住走人？

一早走左

巴打又係用讀master走去加拿大？大約要幾年先拎到個PR好想走

我最後去左英國
有中同去左加拿大同埋我喺美國做過野，見到加拿大商科去到美國既大部份都係western ontario 出黎
我冇仔細問個中同，所以要幾多年我唔太清楚，你估你預5年左右

多謝晒巴打依家英國係咪好難去到

我其實有BC 先去讀UK master，畢業都有兩個會sponsor work visa 既offer(出完offer 先問我駛唔駛搞visa)，所以我覺得唔叫太難

搵工係咪好多輪?

最多3 round, 多數2

使唔使飛過去?
同埋英國升職好似都係麻麻地
人工算唔算高? fg好似都係28-30k

飛過去...? Campus 喺英國飛去邊...?
英國升職又唔覺同美國有咩分別
fg 睇你做邊行，有多過30k

稅後當然低過香港，呢個唔駛問
我冇試過喺London 25k comment 唔到果個level 既開支，但d 鬼仔fg咪又係咁生活，佢地唔會同屋企人住

glass ceiling 要去到VP/SVP位 (C-level 低一格)先係明顯，講真大把人呢世都上唔到咁高

少飯呀 你真唔知定假唔知呀 😂😂

真

你就真係鳩吹 日日水人報你啲垃圾飛行course賺佣 個個agent 都係好人再世佛祖好未

係咪要搵你報course先？ 揸飛機要上連登搵食 最垃圾飛機操控員係你

我叫人自己思考吓 又係打沉人？諗清楚agent營運模式先幫襯又叫吹水打沉 最好個個直接俾錢讀飛機 course

咁多個國家之中係咪美國最難入同埋最受歡迎？

你係咁開人拖又年紀又學歷,你係打沉人定叫人諗清楚自己知啦
agent係好多仆街真
但移民唔洗太講學歷都真
我就係睇唔過眼你煲到移民加拿大好難廢時有人信你鳩吹我先出聲
你真係熟system就唔會quote黎quote去都係quote親戚唔
你講到你咁了解,你住邊個city呀,近既我同你免費飛返轉了左你個cx ff夢囉好無

領證即係咩？

移民唔留太多學歷
老實加拿大EE, 得一個 degree 好難同人爭wo

你行EE緊係睇學歷﹐但有D PNP根本唔睇。
MPNP上次CUTOFF 4百幾分就收﹐一份6個月FULLTIME有500分

比返個reference

//EOI Draw #90
Posted on May 21, 2020 by Manitoba Immigration
MPNP under the Expression of Interest System

Draw #90 – May 21, 2020

SKILLED WORKERS IN MANITOBA
Number of Letters of Advice to Apply issued: 72
Ranking score of lowest-ranked candidate invited: 485//

留意下分數得一個係一炮500分
佢只係要一份做左6個月既長工﹐對工種都無要求
基本上你肯返工﹐MPNP對學歷、年紀、英文都好寬鬆

台灣百五萬 如果想同老婆一齊去 係咪要多百五萬？

點樣移民日本

無醫保，比你黑到都無用
醫療先係最大福利

如果加拿大真係噤易搵到工，就唔係加成500 分，亦唔會噤多人講買工

變左好似係澳洲噤，搵到工都無分加

印象中曼省失業率幾高
有同事係果到過嚟搵工

班加拿大回流香港既根本就係失業

討論買工我地要明咩叫「買工」先﹐一般買指僱員比僱主錢作為聘用的代價。
買工件事幾複雜﹐我個人見聞有三種︰
1. 「僱員」比錢但完全唔返工﹐僱主定期「出糧」同出齊文件。依個做法香港人比較少見﹐而且捉到死硬。
2. 你真係返工既﹐你都真係有比錢比中介﹐但中介只係幫手搵工﹐唔會係比錢僱主。依樣野比較COMMON﹐特別係你英文太差既話﹐中介通常都有相熟既公司可以OFFER 最低工資既工作。相對地﹐僱主都可以用低於市價但合法既人工長期搵到人做。
3. 如果玩PGWP﹐有D人WORK PERMIT會唔夠長（OPEN WORK PERMIT最短有8個月）。係個D情況﹐好多人都會搵中介極速搵一份先﹐而唔去自己慢慢碰運氣。畢竟﹐個D情況時間即金錢。
其實加拿大真係好大﹐唔可以一句話「易」或者「唔易」搵工。不過就得所見﹐非本地人英文嘛嘛地既僱員都唔少見。
當然啦﹐我唔係話英文、學歷無用。只係的確有好多中年既大陸大媽都會過到。如果你連搵份超市工都無信心既﹐咁的確唔好移民比較好。

唔係2020入學先有多2年咩？
今年master grad 依家搵工好難

得QC、YUKON、BC好過MB
而且好多時有無野做﹐好睇你做唔做既姐

有冇上indeed 睇過？日日都有工post 出嚟

印度人、菲律賓人都搵到，唔好以為自己唔得呀

係﹐而且退一萬步諗。如果連搵工都無信心﹐有PR都生存唔到啦
依家係講緊去外國生活、移民﹐唔係旅行
總知﹐機會係有﹐試唔試係個人選擇。

1) 最好快d 死
2) 玩爛當地供求，造成勞方長期弱勢，破壞整個job market，完事就俾腦細一腳伸開，所有人都搵唔到工，因為又有其他買工既白痴繼續破壞平衡
3) 根本係個政府明知班友玩緊乜野，等佢難d 搵到工而設限 只係你有張良計我有過牆梯

無論邊一個都係破壞緊成個 system
完全唔係咩值得講出口既好事

真係有料就自己搵工，完

有料既人實搵工，邊洗買工噤柒

1. 認同既﹐玩到咁根本係SCAM黎。
2. 原則上Open work permit holder係part of the system。中介只係幫供求接軌。退一步講﹐無左中介﹐班人一樣會OFFER最低工資比未移民既人。咁講你可唔可以話中介玩爛個SYSTEM呢？我唔太認同﹐畢竟僱主識玩見你係WORK PERMIT HOLDER都會壓價﹐壓價本身唔關中介事。
3. 要急住搵工既原因好多﹐無錢都可以急﹐都可以搵service canada叫佢幫手搵工。Service Canada都可以係中介黎架﹐咁係咪政府自己玩爛個制度呢？
省既立場好簡單﹐佢只係想要有貢獻既人留低﹐中介有權只係做MATCHING既工作﹐嚴格講同INDEED一樣﹐同你介紹朋友工作本質上都無分別。你會唁會屌人用INDEED搵工先？

BTW﹐中介抽水真係好勁﹐我個人完全無用過﹐但聽過佢地D野
中介有權都可以係SCAM（攪到我好似屌緊樓主咁
都係個句﹐中介唔建議搵﹐睇你需要啦。你唔係出術既﹐搵人幫手都唔可恥既。

年紀學歷喺其中一項因素 唔講我講你老母個閪
我幾時話移民好講學歴 部分行業需要學歷
一堆人喺度煲緊加拿大
我俾我嘅意見有咩問題
有啲人日日鳩吹為左賺佣叫人報course咪美好化成件事 熟唔熟system 又點 你每日背晒佢出嚟好叻叻得未
Post 吓官網link 又係熟sys 上得黎自己搵到啦
移民分享personal exp 關你撚事哩句又要quote ref? 你有冇讀過大學？
免費飛不了啦 港人出身冇信心 出名應變能力低又英文差 澳洲大把你哩啲人 你就沖出嚟柒

好易㗎移民 佢要你俾幾十萬上course 收佣 仲要無了期 唔甩生仔嘅話興趣班 玩飛機仔喎
學歷小學都得 最緊要俾💰佢

哩個原來叫reference 你真係冇乜學歷

你個reference？ 你咁鍾意reference

好易㗎移民 佢要你俾幾十萬上course 收佣 仲要無了期 唔甩生仔嘅話興趣班 玩飛機仔喎
學歷小學都得 最緊要俾💰佢

size=6]好易㗎移民 佢要你俾幾十萬上course 收佣 仲要無了期 唔甩生仔嘅話興趣班 玩飛機仔喎
學歷小學都得 最緊要俾💰佢[/size=6]

但結咗婚幾耐先可以有本野，唔使經移民公司搞？

搵 service canada 絕對無問題，係制度既一部份，而且無回佣，正路都無壓價呢d 野

但講緊比錢中介買工就大家心照

好易㗎移民 佢要你俾幾十萬上course 收佣 仲要無了期 唔包生仔嘅話興趣班 玩飛機仔喎
學歷小學都得 最緊要俾💰佢

有冇聽過飛機師叫人pm?
會唔會因為佢失業冇錢要搵香港人填數 疫情前已經冇行因為港人出身俾人歧視 自己窮到要乞米叫人學自己玩興趣班 30萬買希望炸 唔係移民plan 哩啲工需求？自己睇下疫情

3年

全po 最on9 非你莫屬

你個名

寵物移民唔見咗針卡點算

當然要，再加入藉試Leben in Deutschland

想問下如果我想移民，但我有按揭10年還係身，會唔會對移民有影響？ 例如台灣，唔該哂你！！

多謝你幫手宣傳先我都隔左n個po無提學飛你唔講我都怕人留意唔到
無錯既,飛行訓練都屬於PGWP認可既Post-Secondary Education。
的確,對於有部份人黎講飛行係興趣班,但如果興趣班都可以係工作唔好咩?
而且個師兄睇唔起既教練工仲可以行FSW,亦係MPNP in demand list裡面。興趣班興到有人明文想收,你唔洗信我,你信佢都得架,但政府張list呢?
香港人既出身大家改變唔到
外國有咩程度既歧視你改變唔到
你改變到既係你點計劃
你點嘗試
你接唔接受風險
如果你想要實食無痴牙,根本你連Skilled worker都唔岩你行。
要讀書包生仔,個d先係Scam啦。你讀大學包唔包搵工?好多人問讀教練可唔可以包請埋,有搵我既師兄就知我地唔包,成行都唔包。你讀書係客,收你就易。搵工呢?唔通真係興趣班咩。如果我地唔信你,你係risk taker之類我地都好難用你。其實其他工都一樣。
你學飛好、學其他野好,你連搵工都驚,你都係搵樓上豬狗兄圍爐好過啦。
至於點解機師會叫人pm呢?你以為你點確立係公司地位先?好多人唔熟行自己ff當正自己專家。飛行學校黎講,因為default有外國學生,係聘用上都相對比較對外國人開放。當然,同時佢地expect外國教練可以轉介同答下外國學生問題你做人唔proactive少少,咪典係香港話外國兇險駁唔過囉。
外國係多少有歧視架,你入得個po唔係預左咩
PS:豬狗兄,都話你係加拿大誠邀你飛返轉又話自己行家點勁勁豬咪當比細佬我跟你學野囉。你唔係牌又無人又唔係加拿大嘛

巴打熟唔熟荷蘭讀master搵工移民嘅嘢？

文科非三大grad，25歲，想著讀marketing，依家唔係做呢行，但係來緊想轉呢行

補返少少資料先
我TG係︰hkpilotca

MPNP in demand occupation list: 2271係飛機師、教練。如果有師兄好奇自己份工或者自己想做個行係MANITOBA吃唔吃香都可以睇
NOC List: 2271係飛機師、教練。由於NOC 0,A,B既工可以行EE﹐而飛機師係B級。所以工作夠一年都可以申請。

如果另一半揸緊英國passport(BC)，移民仲有冇其他附加條件？

係﹐香港警察個邊唔洗問實卡死你。
不過就我整加拿大良民證既經驗﹐原則上佢有個位比人解釋點解無﹐移民局BUY唔BUY又另一回事。

香港嘅話，Popo會向對方篤灰
申請時你要簽張同意書表示popo可以係唔知會你嘅情況下向對方透露記錄

同問
其實另一伴有BC既話，佢係咪可以直接飛過去英國買樓搵工長住，無手續要搞？
上面有爸打講BC既仔女可以直接有BC？

開間150萬公司係咩意思
即投資150萬
定要放公司戶口

如果唔蝕係咪執左佢都得？
定150萬係咪都預左要蝕比台灣

畀著我係popo就唔出良民證又唔同對方講係犯咩事（如果係政治犯嘅話）

Risk management or finance 點睇？

簡單嚟講 你間冇客要水連登仔俾錢玩30萬興趣班 對移民冇確實幫助
任何同level course/一樣係demand list 嘅行業
係一樣分數
不過人哋10萬一年/甚至一個course

要睇下加拿大有冇牌照要考wo
唔考既話 可能低級d做起 不過for移民就得

永居唔使考 入藉先要
拎左永居都有齊福利

會計師/ 社工有冇地方可以申請專業移民

電B牌
垃圾Rmit degree
32歲

有無機會技術移民走到？

永居要 B1, 除非EU Blue Card holder

請問有咩國家承認香港牙醫牌照?

係wo 唔記得了
不過B1好易
B2真心難

測量師 會計師移民去澳洲容易嗎

想問吓如果唔讀 淨係搵工做野
work permit難唔難批？

隔離post都有講 加拿大移民Express entry
#711 上去睇下 人到中年乜你冇哂 入咗籍都可以取消

借AC一問
女友澳洲籍港人 嚟緊會結婚 現無澳洲connection 基本係咪結婚後入申請partner visa 交相關證明非假結婚就批到 唔洗計分個啲？

超級難

應該係，而家 partner visa 大概等5 年就批 PR

另一半有 關你咩事
你要結婚申請spouse visa 再住返五六年先

我睇政府網站申請批咗309之後大約住兩年會批100有永久居留
5年會唔會係可以入籍？
基本上partner visa都係簡單可以自行申請？

梗係等佢班友到中年先報串啦
剛落地就踢走點夠阻嚇性，而且9 成加拿大政府都係特登等多幾年先做野
有乜理由成日都係踢走果 d 住左幾年至十年既人

我剛剛有同事收到 partner visa > PR
4 年

跟住住多一年就可以入籍
至於申請應該唔難掛，最難係維持個關係

大學grad去德國讀master再移民係咪好難？有冇話邊行嘅需求大d？同埋嗰邊搵工/讀書德文要去到咩level？

呢一點真係要留意

移民印尼/馬來西亞要幾多錢？

身邊九成都係IT, engineer

Sorry1999
另一半係指我老婆

居英權計劃果種BC by descending 既後代要去英國出生先會有 BC

好心提人跟規矩 叫人獨立思考 我都俾人屌爆 心灰意冷以後食花生

了解
咁所以而家可以做既，係用老婆BC既身份，幫我同兩個香港出世既女申請英國居留權，期間我同兩個女要坐移民監，大家約五至六年，對嗎？

無錯

sorry 實際點運作就唔清楚

唔係傳到一代咩

300萬有咩歐洲/亞洲地方選擇

想知嗰邊易唔易搵工？同埋要點先移到民過去？

以後佢點搞呢類案底既人就真係好難講
但對普通人時間上都一定會越拖越耐，而且程度一定唔會簡化

傳到一代，但照計居英權計劃果大部份人都已經講緊係第個孫啦

It, mechanical engineer 缺人易d，主要係有相關經驗， 如果唔係點解要請non EU. 揾到工連續八年無斷交保險同稅可申請入藉. ,最近好似有改動，一直請non eu 要証明請唔到本地人先可以. 當然識流利德語就機會多d

不嬲都話最平一定唔係學飛
搵其他2年Vocational Training一定抵好多我有d po講明有師兄試過30萬學費連生活費數
只不過又好坦白講,讀得平既野又唔一定有用。極多人黎學西廚、整餅、酒店管理只係為左張work permit。單單係移民觀點係無咩問題,但對你人生可能係無valued added。

唔一定既，80後同父母一齊居英權計劃，咪可以傳到一代

一般都係唔入籍就無得投票，亦無領事保養噤囉
再深入d 就某d 公職一定要國籍甚至本地出生先可以擔任
再再深入d 就可能有d 軍事高層職位要查三代，如果老豆老母唔入籍，噤咪比到藉口人唔升個仔女囉

人生贏家

如果搞緊屋企投資移民攞pr 但如果我被人拉左又落charge 嘅話 未定罪/攞唔到良民證交俾移民局 係咪會成家申請失敗？

德國既永居其實只係長居，離開六個月就自動取消，咩都冇曬

你自己睇自己留過咩啦師兄
你差唔多係主張無master唔得、無咩學歷一定要搵中介而搵得中介一定係做犯法野咁唔係叫人獨立思考,係放錯誤資訊
當然有d中介係會做犯法野
搵中介既人都通常係無咩學歷既人
中介都肯定食水深
但無咩學歷真係唔係必須搵中介、中介都真係有合法正常既轉介而且中間係無灰色地帶,因為你要中介同你break the rules 去hook up任何野,佢係會收貴好多。個d先係真真正正犯法個種買工
都係個句啦,香港人一般學歷一般工係會難搵過本地人,但都有反常既行業。我講左好耐既航空學校係、大airlines 係、酒店業係、中餐華人超市係.....
移民人生大事黎,小心係好,但你連加拿大都唔係,講野就唔好咁firm害人啦。單係加拿大唔同省移民都可以分別好多,如果有人討論OPNP或者BCPNP我都只會自摺學野。咁如果你又唔係加拿大又無做過任何application,點樣指點迷津呢?

係

除左60歲以上或者連續住滿十五年以上

呢d 唔好上連登問啦。。。
搵個勁既移民律師搞搞佢

邊有可能

好狠下

好多地方都係﹐加拿大其實都有類似既野

我無呀，係如果姐
而家weekend 落街都分分鐘俾人拉架啦

如果只係唔滿足居住條件，應該有得再申請返架下麻?

不過連居住條件噤簡單都滿足唔到，都應該唔太愛國，純粹搵後路

佢既理據係如果你冇特別原因離開六個月以上咁你就唔係以德國作為長期居留地方

//To keep your permanent resident status, you must have been in Canada for at least 730 days during the last five years. These 730 days don’t need to be continuous. Some of your time abroad may count towards the 730 days.//
對上5年要有兩年以上﹐真移民應該唔難

而且PR後5年有3年係加拿大已經可以拎PASSPORT﹐拎完可以OVERRIDE PR條RULES。正常都拎PASSPORT先
通常係中國人要係大陸有生意﹐好似華維公主個D先唔敢入曬加籍

你又知佢老婆個BC 係by descent 左一次
如果係居英權計劃攞番黎就可以直接傳一代BC啦

我朋友懷疑自己成政治犯
佢已經去台灣旅遊 但就唔敢返黎
佢打算非法居留 如果佢比台灣警察查到
會唔會立即被遣返?
有冇咩合法途徑令佢入席台灣
btw 佢唔夠錢投資移民

非法左先比人捉先declare實死啦
係內政部觀點﹐你係政治犯實入境個時已經知﹐咁點解唔即刻declare？
你叫你朋友盡快搵友好既政黨﹐好似時力個D快快趣declare左先。
到時周到你先話被政治逼害﹐佢地只會認為係籍口。

樓主去年全年總收入有幾多
點解出面間間移民公司都咁好生意嘅時候你仲有咁多時間上嚟廢噏

博一博晚晚溝台妹 閃婚係佢唯一出路

咁樣聽落好似好難成事巴打你而家喺德國長住？

Yes , pr 第5年

咩叫有冇關連？ 基本上兩個人係獨立

最唔專業既會計師(HKICPA)仲有無機會技術移民台灣
如果唔得，假設考埋cfa，或其他相關既牌會大機會d

毅進仔！無專業得幾十萬，有無得走

葡萄牙入籍成為公民的條件？
(1) 在葡萄牙5年住35天; (2) 通過葡萄牙語測試。

不過35萬歐元唔係都300萬港紙咩?

想申請新西蘭某個專業牌照之後再申請技術移民
啲學歷之類文件要certified true copy
搵律師搞要成幾舊一張，有冇咩平啲嘅方法 （民政署宣誓果啲唔接受）？

借個位賣廣告
有興趣移民英國加拿大葡萄牙呢D港人熱門既國家可以找我傾傾

有冇講明要律師 certified?
交比銀行d document 好多時會計師都得

又post refercne 讀下書先好冇

從來冇講過一定要master 我冇講過中介一定犯法 唔該你老屈前quite 邊句寫過一定 唔知咩叫買工就睇下news/移民局web 唔係你自己作definition . 我做過相關經驗唔需要同你條垃圾交代

好易㗎移民 佢要你俾幾十萬上course 收佣 仲要無了期 唔包生仔嘅話興趣班 玩飛機仔喎
學歷小學都得 最緊要俾💰佢

有冇聽過飛機師叫人pm?
會唔會因為佢失業冇錢要搵香港人填數 疫情前已經冇行因為港人出身俾人歧視 自己窮到要乞米叫人學自己玩興趣班 30萬買希望炸 唔係移民plan 哩啲工需求？自己睇下疫情

[red]已有巴打tg我話中咗招 我同佢冇仇冇怨點解要追撃？為公義[/red]